成立組織出公開信比政府 威脅十一號癱瘓港交所

罷市 政府先會聽

罷市唔會理，停到股市就驚

停股市殺傷力大過圍立法會